[反傳銷]]女coser遇上肺炎傳銷雞

其他反傳銷系列︰

代友貼文，長文慎入
大家好，我係telegram反傳銷版主laughing gor，如果你想問我：啲傳銷狗死撚哂未？
我只可以同你講：好撚大鑊

最近Tg不斷有人求救，輕則二千幾，重則四十幾萬，事先聲明，唔係大陸佬，水魚全撚部local hkers...

廢話小講，今次有女coser响自己FB大爆生日俾人約跟主諗住食下飯點知瀬哂閪，好唔開心所以Facebook大爆中雷

Laughing gor見到於是通知一名成員聯络事主，經同意下轉載文章

*由於文長，laughing深知各位巴打無耐性，所以就cap圖po文就算

因為雷包講過，條link過左12點就會冇效，所以宜家已經變成404

原來Bibi都知道自己公司有問題，但為左搵食就繼續留低....

雷包唔敢入shop既原因！！！！！

大家小心中伏(老千本尊)

laughing gor感想

上述事件Laughing只係轉載而非親身經歷，但係為事主感到悲哀，屌你老母生日約著件傳銷狗，仲要低低地嘅，成年唔駛行運啦

Btw,亮碧賊竇(star global怡安閣/新文華/石門)除咗有大學生team,Tb team, cosplay team,基佬傳銷狗之外，有人仲見到唐氏綜合症做亮狗呀仆街

唔知幾時亮碧狗Mo唔到人，連弱智都呃

有見及此，laughing gor突登拍左條教你退單嘅片，之後陸續有來

如果有咩難題，請加入tg反傳銷群組求救
@becareful_LB_Laminated_marketing

到底香港人要俾亮碧狗呃幾多年先識醒？
政府唔立法杜絕傳銷老鼠屎，香港人係咪唔識保護自己？
我哋已經對政府完全死心，香港冇集體訴訟去幫你
香港人，你得翻條底褲，唔保護好自己財產，你連底褲都冇埋

希望香港人為咗自身利益，團結一致，打巢亮狗，Happy歸零

其實你開po識唔識整合？
d圖全部廢話我都唔知你po嚟做乜

Tldr

呢啲騙局真係去到2047都會有人中, 智力測驗

太多字了 整合下